[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [180] Don't forget 六月廿一

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

Noba正臭雞

力架

多謝種火幫推post

MIKON

瑪修

聖女

fgo三大毒瘤

神父 叻架 迷咸（加xxx

正評

種火人

今集exaid

正評
我只會負皮種火人同神父

我ga無敵時間係無時限

美版FGO好似出左

咸川大法好

留

咸川越反越強 一齊永續咸川

hi

反咸者 必遭皇天擊殺

28號又變迷咸

哦

企硬 迷咸衰硬

留名

淫娃

全集焦點:
轉個靚圈, 睇下我個秀髮

拒絕咸衞兵

有奇怪的東西混進去了

手機內有fgo已經算是咸衛兵了...

為女女玩不算

已經識背首歌

下 做乜撚
對面個隻dio黎?? 跟住佢都變埋dio

THE WORLD

諗起魯路修個黑肉老師

黑肉是最正的

唔係停播咩？

上星期撞golf姐

我硬係覺得金色啲頭髮好似鐵血戰士

要玩gvg
新章唔攻略住了

似膠佳架阿凱多啲

迷咸黨會笑到最後

好老太婆feel

咸川同我講係中國茶茶

屌d狂真係好撚煩 一下比人秒

不得了

用狂唔帶學妹/孔明係咁架喇

出未

其實禮裝凜 千子村正出處係邊???? 邊套野有講
定fgo原創?

3色禮裝都係FGO原創
3張都係以佢地3個嘅預想全盛期形象畫
千子村正士郎就係睇material 1，紅A關連人士推論出黎
Faker對名刀匠講一句"....嗯，唔差"
除左士郎憑依仲有咩可能性

你哋覺得玩日文定繁中好？我唔識日文但硬係覺得繁中次一等咁

即係呢張圖最底果句

PS 伊絲塔凜當年都係呢張圖度推出黎

不錯喔

thx

伊絲塔凜G,凜B

日文啦 有愛就夠 仲可以順便學日文
唔好玩最好 垃圾GAME

日/英文

唔玩B服同B服分身

就嚟夠鐘到藍鬼上路

究竟d人點解會迷咸 係未佢地太法老覺得個機率好好

wadiu

fgo d機率低 但1%一中就真係英靈
其他game 大獎講緊0.0幾%

不過機率應該唔關迷唔迷咸事

嗚啊
好日都唔出一次街
啱啱出完街番黎發覺間房個wifi壞左

0.0幾你唔會係講緊指定款啊

幾撚型

hyper mutekei heisen~~~~~~~~~~~~~~~~

青葉快點強姦me

幾時有得玩

日富美，可憐

放工了
刷埋果一個鐘藍鬼先

話時話
英服仲有幾個鐘就開

You are right but not correct

fgo大獎唔係0.0幾%咩

pick左明明有0.5%

fgo 值得吹奏既只係packup率

people die it they are killed

屌
個濕鳩台係間房收唔到
今晩無機打

fgo任何大獎係連登仔眼中都係100%

大家都係暗鍋
但得佢一隻會PICK佔一半咁高

限定真係限定

FGO既大獎米算保值
其他課金GAME 今期抽完卡 下期既課金卡已經勁過你上期抽既卡

The NA version of the game comes out at 9PM PDT.

講個笑話 白貓大獎

呢三張畫得好靚

就黎無藍鬼打，劍石

我一直仲以為櫻個件係呢件黎
開返隻驚睇先法國得袖同色一樣

唔好再笑白貓

28號好遙遠

搵人打暈自己

白貓正啊

唔想咁快28號，個日對我黎講係死亡之日

不正經完左，冇得再睇傲嬌白貓

屎攞尼歌

咪又係要養生一星期

幾時到十月十四

生放送完即開

你睇下七同終
生放完左過2日就實裝

屌 2pack得2張團子 力架都唔出隻比我

點解呢隻game刷首抽頭十抽係無5星出，之後又唔俾30石抽5星池，咁刷刷到出年都無saber啦

紅鬼了

唉唔撚玩，灰左

5星池

你需要福袋

點解呢隻game對啲玩家咁衰

呢隻game唔洗諗刷首抽

M先會玩

唔玩都罷啦依d game

繼續玩落去？下下用人哋啲梅林貞德玩到灰

唔洗養生就最好啦

玩日服 買個石帳抽

要唔要新手ac 有幾隻五星 要既送比你

武藏好撚煩

直接買

？？？？？

嘩咁正

暈左幾日黎打紅鬼

如果只係刷料 好似上次羅生門自殺流咁得唔得

咩職都有d金卡 要嗎

咪撚害人啦神父
呢個陣狗也不屌

要3隻殺生院做乜鳩

ID-0

新手極難起手

等我搵翻d record睇下堆舊既石ac有咩英先

我果時有孔明起手 先純靠人隻黑狗先玩到落去...

B叔起手咪又係咁玩

B叔真係又簡單又暴力 如果係主角方都有十二試煉真係不得了

果然係愉悅神父，專登比寶五龍娘同力架新手玩

日日係度叫我陪佢練劍

🌚🌚

殺生院無C狐bb扶住點玩呀 雖然扶完都唔係特別勁

除左用愛搭救之外，就冇其他辦法

殺生阮抽完真係唔識玩

六二一事變

仲有得課架

愛咸力最後會戰勝歸來

燒死愛咸力

神父個ac咁多黑鬼

妖 pad鑽出垃圾 決定7日符1抽 唔撚stronghold

點解咁撚多隻四星好pick唔pick係要up呢架

打三騎有weak

on驚都連彈2次 唔通個天都唔想我抽

之前殺生院pick up
自己個ac課左唔中
谷撚氣買石ac抽

設定, 故事上
殺生院係一個好有魅力同吸引力既角色, 搞到我忍唔撚住抽左6 pack

pad鑽出垃圾 同 7日符1抽有乜關係

PUSH

姐台剩種
我自己就對熟女無感

除左個樣有乜魅力啊

呢位呀清好似係動物台個youtuber post見過咁

波

N手西

外在啦 我其實係想問個setting有乜咁有魅力

純粹覺得呢種奸角好撚另類好犀利, 大淫婦角色做final boss, 而個動機又唔係一般ACG作品既final boss既動機

粒聲唔出, 去到最後出黎吸收2隻alter ego, 之後話要製造一個快感螺旋拉晒所有人入去, 有一班信徒

我愛御姐

外在閪 內在子宮都揭埋比我地睇

好撚核突..講呢d野

屌屍你都鍾意扮咩

藝術

係田中

果然是兄弟

有無人想同小妹扑野

ok

nobu 好心教下你老死

Nobu 唔該你好好調教你個好gay友

JACK子友情點直線上升

我討厭紅鬼

紅鬼唔係咩問題
係隻撚屌弁慶狂封你技先最撚嘔心

信じる心がみんなの魔法

LM

滅CON

等緊熟肉
聽朝要早起睇完先去返工

新入坑半個月，想請教下呢三件衫有冇用

有

加美尤係女仔名

走過隔離台都比人追撃

rubbish game dont play la

廣播局熟肉？

碧池

弓本究竟有冇餅乾架屌

聽日射波

牙遠野外露出

幾時先黑傻pick

之前咪黑傻力架一齊UP

又要番工

想問學妹邊招技要先升爆？

睇你進度
6章前我升爆2技先
六章後3先

咁我升爆2先， 唔該哂

我就123咁升

未升完
卡緊龍牙

我其實諗緊升1 定2先， 第3招我覺得招技有用但唔急升爆
btw, 已經升爆左2技

百貨應百客 總有d變態啱佢依味 例如牙遠

騎金 寶5 同寶4 有冇好大分別 , 差1張驚打唔切

有得5緊係5埋佢 仲有幾日時間 夠啦

自然回體打唔切就食埋果/石去打

用至善既心行至惡既行為
果種明知佢係淫閪加聖母混合體
永遠都唔會對你專一
但又好想征服佢果種心癢癢
真係N手閪都想屌
BTW N手閪到連地球都塞過
都咁多人想屌
佢一定係名器

個個屌過都讚好

收到風神父一唔話唔想要 又一路屌住抽

紅鬼真係好煩, 用1張金時+1張沖涼唔食豆, 用殺式打手唔夠打

但係紅鬼最值得刷, 有火雞毛

用咁少裝做乜 已經乜撚都換哂 d箱換錢又唔撚係多 快快手手打完繼續做野好過

仲差1000膠未換, 食個星期HEA到爆體都唔打
依家都仲係一粒團子都未食過

咁你齊禮裝入去秒撚左隻紅鬼仲快過你用埋d垃圾禮慢慢係度磨

唯有放棄效率

個人覺得1>2>3

明明上轉酒吞可以秒左前面果隻

之前清G 宜家海尊

原來轉左 唔怪得怪怪地

好煩

隻撚屌弁慶最煩就封技封寶
我拉殺式會直接寶具殺佢先

好心轉隻狂大家輕輕鬆鬆咪算囉

新手打紅鬼打300萬就一定殺得死
600萬就打到一半到
刷料來講打300定600好

刷料番ap關啦
唔夠打刷條毛咩

加到相撲裝jack寶寶可以單挑600萬 刷料都係600萬最好

殺式寶具連發四次 (上左嫁王buff+藍豆buff)

跟劇情，無計

赤鬼完就成個EVENT完, 會唔會開多次牛鬼出黎

唔會
紅鬼會直接開到EVENT完果日

我要屌打牛鬼啊

我不想打鳥.jpig

悶

真係好悶，羅生門跌D野又好D 活動Item又多D

留名幫神父含

去跑車服撚下尼綠先

原來仲有血の淚石未換, 布匹除左打茶屋有邊關好打GE

塔

新手入坑得兩隻4星 冇5星係咪可以再來過

唔好玩

快點脫離地獄 唔好望翻轉頭

Radio第24回熟肉

係咪砍掉重練會好d

門脇隊

有冇畫畫 伊莉雅畫畫又係好勁架

去淘寶買石ac 5蚊個

決心踏入地獄就去淘寶嗰d買啱心水嘅5星鯖 本身唔多好fate 就唔好入坑

求流程
成日打到四百幾萬就死，已經避曬對面大技同開波殺左隻槍

mo

自己搵d1 2星鯖掛月湯送死 fd用人地相撲積寶寶打 一開始片死隻男人槍先

門脇舞以

點解最後係師匠唔係叫媽媽

話同自己撞術職

美服開咗 有冇on9走去玩

19個金團子 打撚到2046

日服同跑車服已經快要不行了

開SER送42粒石咁多

又咪係變綠方，有咩分別

鬼島咁垃圾 隻驚仲未執7?

鬼島無咩多，傻仔特別多

終於係香港搵到考古既工
唔洗做廢青

會down黎儲下石

應該係assassin's creed

點解王哈係入面

因為前面個6個係Temple

無雙型潛入

考香港古

同個fd一人一隻

試下開波唔殺隻槍，loop住放寶具去BOSS>普攻隻槍睇下點

美服同日服VER同步
例如:每日任務、強化上限20張、聖杯強化、選好友更新、隊伍戰鬥服更換等等
反而支服同台服仲要等

仲未買switch
而家到到炒

要US同加拿大先玩到 你慢慢掛VPN玩

有block IP咁on9?
個ser仲係好順睇黎無乜人玩

真係除咗日服
無個其他服係正正常常

叫左我呢邊個朋友去玩美服
原本都叫佢玩日服，但佢IOS轉區果啲嫌煩唔搞
我咪叫佢等美服出黎再去玩

有無玩緊美服嘅可以cap d英譯技名上黎睇

有無得睇埋C媽d技
好在意高速神言會點譯

三技

其實FGO歐美真係有市場?

有
之前有非石,有條友賺轉手費

3技 咁有用都改

無3技盾子戰力下降7成

你自己去開個新AC睇下
3技係推主線果陣技能強化

屌K島見到C媽招高速神言點譯啦
Rapid Words of Divine

我都未買
但唔想食炒價..

但個價似有排都係咁 7月頭準備買

人物穿著都各種不同的時代。請問附圖(A)(B)(C)(D)哪一位穿著的出現時間在真實歷史上時代是最晚的呢?

C係咪水手服

日服同美服首抽都係中B狐

美服改名無得用方括

switch炒到幾多3千

目標價幾多先

C係傳教士

剛剛試咗裝美版apk
玩到wow
你講要vpn係講緊上play store download果陣下嗎?

應該買依個

nobu rich，
慳返課金錢買switch

有圖為証

而家仲課乜鬼等gudaguda活動先重手d

龍娘

幾好，唔多過2個人玩制都唔洗買住

真毒淨係會一個人玩

一個人用兩個制雙打

有鬼用
之後真首抽得隻超級瑪莉
game已del
試吓洗唔洗pvn之嗎
有性趣就DL APK

日服夠曬啦，其他不了

我啊 一定要成為正義既夥伴

如果只係唔好力架做主角個套都入得

?

姐係一年得5張？

😑

綠帽同mk唔算骨喇
唔玩放出去都易

ぐだぐだ日和

可唔可以做個調查，大家平均幾石中5星人

3

0
通常都係一符

我最廢 10抽先2隻

鹽濕啫 唔洗斬嘅

1p夠中46隻

1個月最少有5隻 你地太屈了

早晨

結束營運未?

希望盡早啦

我想脫苦海

友情中5星都要符? 渣GA

一pack一隻

冇你地咁勁 最勁2抽6星

計埋免費石, 要OVER 2PACK 1隻

隻game太惡
就算講緊比較理想既情況一pack一隻
姐係表示6xxhkd先一隻
假如唔理想 姐係起碼過千先一隻
好撚惡

一PACK一隻真係歐洲人

我TOTAL課左百幾PACK 唔計免費石 平均大約2.1PACK先1隻
計埋咁耐以黎GE符同石我相信個數會係接近2.5

P.S: 2.1依個數係幾個月前計GE

我6pack先一隻

認真黎計，我殺生院果次成功咁拉到個平均數好大

2.x pack先一隻就符合左1%

1.5 - 2 packs / 1 5star

2.5 packs 先一隻

認真
我真係無乜試過1pack就有一隻五星
通常都要2.5- 3 pack先出一隻

運氣差少少既就5 pack一隻random 五星

睇完段野望下個死人名
得淡笑

:

有矛美伏人

淨係抽完第一下保底4星十抽...

你地打左幾分

6億

9億

12億左右

NOBU好勤力

朋友冇死到 刷藍鬼應該會再癲d

照爆石打囉

8億 唔想打紅鬼
我有BP 我要藍鬼 藍鬼呀

劍餅

都爆咗d 但不了 要留力二周年

好勤力

紅鬼真係不了 心同毛近期太多機會刷

騎秘差唔多200 冇機會用

罪歌起碼20億起跳

佢唔係冇打咩 銀時就應該50億

有矛人未add me
910 436 128 1個位

add ++

41億 媽媽完左已經無打

41億
點解堅持到刷咁多 ...

冇農具都係換唔曬黑箱D野

小剛唔好加佢

全職FGO

STARDUST個AC仲玩唔玩，8日前

大家有冇換棋仔
唔換棋仔應該可以輕鬆換曬

68X場

AC解封未啊傻hi

你好多5*要升牙?

係愛呀
btw

打到1億已經唔想打

me 10億都冇

嘢都未換齊wo師傅

隻騎金夠料靈4就收手
好懶

如果係打7章媽媽就精神好多
鬼

唔加佢就加我

紅鬼真係冇乜心機刷

有冇巴絲可借滿絆B叔一用, 感激不盡
306 895 565

唔寶5 不如唔好換

認真

鹽濕nobu

who

最近幾鍾意睇milf

信長 靈五圖

Added
最近咁多人要絆十b叔
Btw 654 402 257招fd
清一清fd list又空左好多

求畀個名嚟

翻到屋企比你 成抽日文黎

Kino added

Added

感謝, 準備同魔術王死過

無限練兵

GAL
Name: まいてつ
廠: Lose
畫師:cura

可動模組

1抽中

失手咪130下一隻

似惠惠多d

hoball

呢隻loli黎

我又想知武練應該點譯做英文

不過冇漢化 好似係
要VNR

yes 蘿莉 啱神父

神父好似鐘意重口味調教play？

曹操

夠曬直接

八分色情 兩分重口
太獵奇or太重口調教我會嘔
eg:塞野

斬到甩皮甩骨H漫...

啲鬼佬都好識玩

reddit其實都唔少鬼佬係日服開SER已經玩緊拆資料包

活動畢業一問
刷英雄之証既最佳地點真係海賊船？

啲翻譯真係

google translate咁嘅款

皇妃

達哥黎？

美服fb見到

正阿

到底達哥有幾多個分身

啲台仔見美服一開ser就跟貼日服
就喺到話海外ser第一個執係美服

英文點都譯唔到果種含意架啦

達姊黎

咁應該真係美服執先既

睇到第四季魔伊，好唔習慣個氣氛轉變

唔玩了 玩左九個月頂唔順

求原圖

其實fgo個英文fb gp應該係最多人既gp

會員相良宗介係咪到

鹽濕noba快啲嗡多幾張

貼多啲圖上嚟

圖就冇乜

娘與彼真係好正

邊個加左我又唔留名,點知邊個打邊個,又唔係同連登名一樣

好似有畜牲叫我

幾時加我好友

加左,del左

加翻快 留個位比我

遲下又可以獻祭多次

神父咁法老都缺朋友 ?

神父是狗 不服來辯

鬼咩 成日串串貢 傷害非洲人感情

👂 added

我地交友發自內心

又係到玩變化浪費魔力

有我幫佢補返

晚晚都同佢補 點會扣

想問下大家相撲禮係咪凸倒兩張平時夠用？
小弟遲入坑冇乜活動禮
見呢張有50np仲加攻幾好

仲有無位

突到一張都夠其實 當然你刷到多一張突可照用

謝謝

呢到成村人support list全10高寶
神父算老幾

所以幾時都話我係小薯

一張都好難掉，居然想突第二張

係呢到我想多謝台主巴/絲打，佢係第二個add我o既人
佢隻孔明同農具好正，伴我走過左好多路。
頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。
如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到台主巴/絲打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。
唔知我d怪對佢嚟講有無用

[百度注意］

又係表情包？

又變左2千萬出黎 唔知點用

之前貼過;想搞既自己搞

技唔錯 不過超越唔到梅林

就咁講好似好撚屈 同梅林一樣咁

第1次add你果陣我都未有孔

dun ff

thx

5回合供星 cd應該同阿周那差唔多

我平時冇係到串人
係你地有時係咪都擺我上檯

早期你串左我地好多次
係你自己唔覺姐

米就係

綠卡SUP係幻覺嚟架 嚇我唔到嘅

哪有包

燈燈下就冇左綠卡SUP嫁啦 嚇我唔到嘅

就算有 咸川改左加密法後 連絆裝都冇得睇

我就唔信係

又FF

有冇一燈大師燈鬼走佢 真係唔想係依個時候要破戒

全體差50％會唔會諗多左

呀福

泳裝呀福是好文明

張野前兩日係2CH見過啦
不過自從營運改左維護時先入DATA
已經拆唔到
唔係內部流出就只會係流料

唔使貼source 都知係朝凪

睇到上面張貞德泳裝就知要忍手

乜撚野綠卡sup,我乜撚都見唔到

好似都無試過流出D技 最多都係真名

910 436 128
有一個位
唔留名講低game名唔撚add

Borisor 升緊，會放活動裝

排隊

ADDED

你咪add左10年囉

added

感謝

泳貞

小剛隻船長幫我洗黑錢 正喔

啱呀，太易認

係泳福呀

BOTH 一男一女岩岩好

個fd去完日本買啲咁嘅野返嚟畀我

正

仆街啦要課

出泳貞就換投愛咸力

係解就解左邊個配音啦 技依d野冇人想知 月豬廢唔廢乜柒都抽架啦

其十金有埋泳裝jack子

我好期待邊個配蘿莉

水..

悠木碧會似樣d

agger

唔好啊，但就算係佢配，唔好配到同レム一樣

幾時先有真禮BB配既角

睇下有咩古人係d濕鳩姐弟
開個package包埋佢細佬雄馬一齊配

屌壞左個moon

要換機，課少十pack

加入索尼大家庭

一路都用sony

50防50魔放

三國志玩邊代好

天

睇下好喇

姐係咩

三國志大戰 天

係咪有集可以調武將守城 單拖開不屈守城屈嬴呂布

竟然有人信

全體50np、單體50綠放15寶具威力，一睇就知假啦，仲勁過孔明同梅林

如果真係咁出，孔明同梅林都會冇得撈
成個fgo強度平衡會崩潰

乜自從有孔梅combo, FGO強度有平衡過?

有，平衡返男女比

神父又比人B害 希望大家一齊支持神父

講緊過梅林你真係唔知綠卡有幾廢

thx

以前機鋪有得玩 好正
推卡 玩兵種

而家有返

個moon好似有白內障咁

已經唔記得曬d玩法
淨係記得d卡面咸濕過fgo

圖呢

佢真係咁出先算啦
反正一定有人中得快過我，升得快過我
咪等啲先驅者探路先再決定抽唔抽

我將會係先驅

其實而家綠卡個設計好FAIL
綠卡攻擊倍率差紅卡成倍(0.8對1.5)
NP率藍卡好綠卡3倍
以前都仲可以話紅藍卡打星無咁好
所以可以用爆擊同HIT數差黎追
但自從出左2030同梅林
唔洗出卡就自動送星上門
再加多個可以集星既技能/禮裝
仲搵鬼用你張倍率低下既綠卡
另外有某D角色既綠卡仲要係得2HIT
個50%都只係杯水車薪
呢張FF出黎既綠SUP既2技送星5T
又係直接否定綠卡存在意義
真係好矛盾

鍾意用紅卡
但自己最大力果隻係綠卡

仆街咁快要退休

綺禮既極限已經到左
有冇人可以教我點樣搵快錢

爆石打QP

投石機

打錢最有效一係活動一係40AP打錢架啦，重有其他方法咩

同埋你地打門場均打到幾多錢
我大概100-170萬
好彩都試過破200萬 十場唔知有冇一場

依家活動果個一場一百萬都冇
以前ccc都有百幾萬一場

呢隻野真係好有氣質 如果靈4獅子王mode就完美

類似啦 有文西裝衰極都有120ge

活動錢肥既數目其實唔多
係CCC好彩先打錢多
你都係打曜日算啦

一條體500萬
二十條體 1億
以前有得打折課金就話姐
依家清醒左個人
覺得好難打

打到2000萬訓教算

得唔到先係最好嘅

我想要白披風

個人喜好外形靈一,槍靈三
最後都係靈三

動漫台班人係咪弱智

綺禮係弱智之首

又改名

大家好,我係天馬醫師,叫我天馬博士又得

呢個post簡直係弱智集中地

錯

個解包全體差50%已經係ff啦

好接近

好悶

非常同意 冇新pool 又冇效率野做

依幾日都係玩住美服先
日服剩係清體算

SLEEP is for the GAY

🍆🍆

神父夠鐘訓喇

Super!

啱啱再聽多次少佐個戰爭演講
真係好振奮人心

諸君 私は戦争が好きだ

神父由二左龍娘？

我鍾意色情

幾時先QP體力半減

美服啲翻譯

得返2個就換哂所有料
估唔到可以換埋最後一張金時

咁長，一定夠時間㗎喎
已經悶到唔裝加成物品禮去快刷心臟算

keep住清體 打到10億分
次次都抱+2掉落大腿
都仲差金時同金棋未換晒

金棋銀棋過200唔換了
金時都算了

病病地

???「是作為良妻大展身手的時候了」

btw 保重

迷之良妻狐T

邊套

傳染

原來係貓貓

仲有原始毛 人工結晶 同綠膠未換
但係一場打得70粒

原來美服直接開埋絆十

個event唔會開返奶光bp關

唔會

早晨

結束營運未???

就快

收島風
聽晚生放公布

弁慶你老母閪連3TURN封寶具係咩意思

唔即殺煩到pk

不能只有我看到

張圖好正 個波好大

小林龍膽

又係你呢個gay佬

你咁樣up個名出黎
我以為👆張圖係講佢先禁入去睇
點知

哈哈哈哈哈哈哈

有人KEY埋個標誌上去

冇哂藍豆 唔想打了 好煩

好想抽洋腸

抽住洋鮑嚟吸引洋腸

哈哈哈哈

都係無心機打, 19粒金團一粒都無用過, 仲有十幾粒白團係到

關野完全無動力打，仲要望到自己就升lv

成二十分鐘無人出聲

養生

啜啜

力架又叫春

銀時醬

親一口

銀時醬加返我啦 我前排去左旅行先無on

me有3個位,有誰想加?
788,647,262

有d 想del 左力架

唔巧

Full

仲有一日 到時個個迷咸

有無大佬加我
440,686,598

睇你幾時反咸

送30石都反?

小薯added

合理啊，等聽日爆post

起馬要加多12銅果

希望兩週年福袋有突破

希望送多D角

變140有償一次

如果有得自選又唔拘喎

狗衝tim

拎番隻梅毒唔洗做難民

自選都肯定係非限定架啦, 補底有限定真係發夢就好喇

咁我要貞德

都可以揀孔明

孔明

我要bicth

我一定會揀羽蛇, STORY限角

有得自選我揀拉2
不過都係唔ff咁多

大號要孔明
小號要拉二

有得自選都幾難揀,我應該揀C狐

冇限咁揀佐倉/貞德

白貞/拉二

揀男人

想用咁d騎石

佐倉船腸南美大姐唔揀揀男人

082,384,613
一個位

又開始ff

bitch 同羽蛇2揀1

發覺nobu 愈黎愈gay

想含拉2條撚

想人加你就比d誠意請佢去番次先啦

係咪加過力架既都有份比佢請去旅行
係既我都想del

大號要孔明小號要孔明

定白槍好
真係好型

點知到時變返無得揀職
大家就唔使諗抽咩

白槍正

到時馬上屌死你地班愛咸力

好鍾意個寶具語音同模組

仲好，合埋眼禁落去就ok

想要拉二 孔明

唔使選擇困難症都是好的

邊個綁我貞德我一拳一個

保底一定搏C狐bb

我記得早幾日有up c 孤，點解果時唔抽？

點知今次福袋得3星
十連一次有一張提名劵
最高提名數既角色就會放落FGO

咁就唔叫福袋啦

"有得揀仲唔係福氣? "

英靈蒼井空

食屎啦

有票真係唔投？

FGO總選

兩週年好應該出限定角福袋+10粒靈基章啦

家下隻隻女英靈某程度上同蒼井空無太大分別

錯啦,蒼井空係三次元,退一萬步講你有錢就有機會屌到
女英靈你係一世都屌唔到

av女優咁偉大都做唔到英靈 定係你地想出英靈牙遠先

誠邀手足打暈我 聽日再叫醒我

屌手機

跟住比人雞姦

hentai

今次大獲鳥

失去了朋友的我們
抽卡的代價非常高

來自地獄的呼喊

Sor估唔到咁多人秒add

果個無敵箭神高文唔放弓職高文me係唔會加你架

打活動素材係咪打最尾個關最好

已經得唔到朋友既眷顧

add我ok?
神父我表弟黎

你表弟咁又點，劍職高文都唔放隻

另外有冇同你表弟做愛

有農具打其他

我唔係無敵戰神高文

每樣都有兩張邊幾關好啲

275,142,933
毒撚無朋友，繼續招frd子

番去打肥了

有無手足有玩美服

月豬應該四修

中如滅左待奏部

美服啲人話aniplex自己搞番
所以全部野最新
跑車服同bgo冇ge野佢全部都有

支台無人權

鬼佬都應該冇咁多月豬課啦

好多鬼佬月豬其實

鬼佬唔係唔興課金抽?

佢應該係想講鬼佬月豬唔多課金

火紋都課到爆你話呢

回歸日常
料同綠膠都換晒

鬼佬興用魔法卡,應該好多人課得好癲

鬼佬月豬會課
冇咁多咁解

已經推左幾個鬼佬朋友去入坑
我自己唔玩

推廣飛高

又推人落地獄

女帝wallpaper 幾時有

Hi

媽媽唔要我 、儲備已沽清、投降

就係因為係好朋友，先想有人一齊去地獄

有風

呢d mk唔可以放過

10粒石 仲有無人屌呀

又唔記得食藥

仲叫銀時巴加番佢

10石....

果都唔比幾粒

冇果都俾下肥料啦

又10石撚狗

咸川on9仔

條友肯死未

今次真係幫咸川唔落 除非依10石抽到媽媽

幾時整個咸川版

收島風準備出凜B收割月豬

10石，餵狗咩，得寶3
起碼都15石啦

反咸大法好

HO BALL，又十石
迷咸黨萬歲

10石

袋完十石，繼續屌咸川同迷咸人士

石照收，咸照反

幾時有十石收？

先自我安慰700日姐
下個月兩週年先係黎料

屌你咸川

神父收唔收都罷啦

朝三暮四聽過未

冇石點刷錢

自然回體
除非出半減刷錢，如果唔係唔會爆

咁快刷錢技10曬有咩玩

可以去做下其他野

下次朝四暮三

咩10石?

700日release

有位都唔識上
難得兩週年咁靚嘅牌都唔識打好啲

課佢老母啦 ，我今次都好痛，好彩趕得切係621前搞掂，唔係就大獲

驗下眼先
仲有聽日就生放送點會今日有實質情報

神父多5星，有排升啦

當然知道有後續
但送10石真係好挫

除左船腸加多兩隻更新動作
唔要10石都無所謂

我決定瞓到聽晚

月廚要石自己識課

感覺可以loop返100日前嘅post

今次2週年唔知會唔會出週年限呢

12單13符冇貨出、學譲治叔講用好友算

布姐咪兩週年限

你地搞掂既意思係寶五定一？

女帝，真祖雙重夾擊

冇左非洲仲係得10石 咸川真係落地獄

點會冇

聽日反咸就唔存在啦

又燈

迷咸嗰班見一個打一個

點解會有人迷咸，定收左錢

好悶啊，快d 生放啦

總會有啲毒瘤

老凍

想奶酒吞寶寶對腳

聽日放假、可以擺定壇落咸川降頭

大介寶寶都仲係到
咸川會驚

買左條馬大毛巾
今晚用黎抹何b仔

12單冇貨出

5星都冇？

你gay 架，拉2毛巾啦用

冇5星、禮裝就多、仲要唔係event禮裝

I am noy gay
不過有拉2毛巾都會買

你唔係基
不過有男人屎忽都會屌

土狼食屎狗

邊到買馬大毛巾

你今日del咗未

想開個美服玩下
但係開唔到美國apple id

今集電台有梶田做guest

慘

12單冇5星咁痴線

聽日係咪有蘿莉抽

有10石畀你就偷笑啦
聽日仲有大把福利
迷咸黨大勝利

再過多兩日掛

可能外表係蘿莉
內裡其實係怪叔叔

有咩所謂

已經有聞西同奶光呢d 例子

我唔介意

某垃圾驚appstore第一送左100石

禾都係

fgo每第一一日就送10石

咸川正一食屎狗

今晚就叫C狐bb作法 等條撚樣唔派多d石就日日失眠

下個活動有得抽BOX又會全民迷咸

油麻地Ins
100左右，一番黎，有八款泳裝

冇得爆石 講乜都冇用

佢殺死朋友個一刻就係我地既敵人

班迷咸又潛撚晒水

要刷多49條骨先30到美海

迷咸既人要受到懲罰
男既閹女既姦

仲有百四支魔液等緊me

新宿駅已經比我用聖槍轟咗唔知幾多次了....仲欠93支髓液30莫教授 ，就快轟到落地心アガルタ

好在得隻黑A要用髓液
重要已經升好左

me都係用白槍刷而家慢慢自然回體打 1技都仲差塵同書頁 過多排先搵1pack嚟搞掂佢

而家升技唔係卡素材同qp
反而卡技石

就算升完美海之後都重要繼續打骨
酒呑又係要食一堆骨

QP, 料, 技石全部都卡

Qp都易搞
料同餅真係好煩

我卡沙煩

gun

我卡真錢

黑白槍+童貞 一路開工一路刷緊

駁唔到

我等唔切到聽日喇

隻馬

春！

卡結晶
得番4粒唔敢用 ...

怕咩，泳裝就有得補倉啦
Btw ，我仲有17粒

送十石
咸川是好文明

Ha

迷咸黨老是常出現

迷咸果d真係去驗下腦好d

唔洗啦 都無得救

想當年泳裝淨係攞到一粒
師匠都係最後2, 3個鐘先寶5到

fgo 既吾王人氣好低

相良宗介20抽2師匠

冇戲份 唔勁

瑪修人氣最高

當年泳裝同小黑最後半個鐘先寶五到

講極都係得呢句 真係好on9

老老豆豆，呆毛嘅角色已經係以前咁多套作品中完成
劇情嘅發揮位係有限，與其繼續推呆毛
倒不如比多d角色上位

Fgo主線無出現過咁制

Lion king算唔算

月下美人

唔算啦 另一個IF路線既人格

一口氣跌三粒血淚寶石

10粒石，仲有冇人屌

贊美咸川由我做起

仲有放送派12石
總共有22石 贊美咸川

愛咸力

你唔好講埋700日login有石
你班友fuck上腦都唔好當人同你地一樣on9先得架

頭先add我嘅大佬全部accept晒

石兵八陣呢啲出自古代兵法,應該有正式譯名先啱架

小說先啱

Tyger, Tyger, Burning Bright係基度山伯爵原文,冇問題

兩週年突襲限都唔奇架

冇錢 咪撚亂黎

突襲執7限

好得意

維新完死心到唔記得左

原來Stone Sentinel Maze都係8陣圖正式譯名黎

咸川是我最愛的

mo㗎啦沖太alter

好似睇緊港式茶記啲餐牌譯名咁

有沖太alter
才有大波波nobu alter

啱啱無聊查過下,法國有非原創個啲招式名都係跟原譯

紅A招寶具明明用英文UP出嚟
咁都唔同

唔怪得有啲鬼佬話日本動畫好柒啦
譯出黎咁既樣

我諗佢係先譯日文嘅無限劍製
上面都有好似日版咁加行細字ubw

信じる心

冇亞子既第二日

當唔當露點？

mo事嘅

貼多幾張就唔report

bam but more

等11月就有

yim sup nobu

ITSUWA

呢個媽媽好正

計到岩岩好用小安寶具完場

媽媽.....媽媽.....

成班變態

HEHE
HEHE
HEHE
HEHE

So sad

我就真係sosad

又係助攻時間

me

美伏刷到孔明直接開波算
刷成兩日先第一隻5星

我